[Fabel年經] 我發現Jimmy Fung填詞都有一手，首歌反高鐵果陣作到而家都啱用

首歌發佈時間係2012年, 個mv 有部分係反高鐵既下跪畫面。 而呢7 年黎香港經歷既野真係同首歌一樣， 完全唱出咗香港人而家既心情， 成個城市都係夢想荒漠。個個喺勞勞役役下堅守自己既信念。

而佢地呢8 年喺樂壇都同首歌一樣， 喺黑暗既樂壇中堅持死守。
仲有出下d商場show爭取演出機會
毫無宣傳經費下盡力
希望將自己音樂一點點比多d人聽

最估唔到既係Fabel d歌平時係Jimmy作曲， 鍾銘煦填詞
但呢首夢想荒漠原來曲詞都係Jimmy既
佢d詞雖然淺白但句句都入心入肺

希望香港繼續堅持， 喺無路可走既前途走出自己既將來

原來首歌發佈日期係7 年前既今日

夢想荒漠

作曲：LoLo@ISoFeel, Jimmy Fung@ISoFeel
填詞：Jimmy Fung@ISoFeel
演繹： LoLo@ISoFeel
監製：Wan Kit

就算明天 失去了蝸居 街角亦也可進睡
日落太快 理想也差點活埋
奮鬥與光陰一早當賣

沒有明天 卻有一體的商店
為美化 某天某君的閣殿
而良心的聲線 遺失的友好光冕 唯有盼某天再現

HA... 無去路
走進霧裡 放盪裡 心裡充滿憂慮
我再沒法到那裡 困苦到哭乾眼淚 不須得到允許
怎去追

為了明天 我要怎麼的打算
又再次 再一次不可兌現
無條件得捐獻 無止境痛苦交戰 全個世界將更亂

HA... 無退路
走進夢裡 去陶醉 昔往光影倒叙
我再沒法到那裡 困苦也只可去睡
太快亦太多變遷 不變仿佛有罪

瑟縮一角 迷失高樓穿梭裡
爬不出 寸土不放夢想的荒漠
這裡沒遠見勸勉 缺水缺光的卻培養 最掘強一個信念
但願可 覓轉變

p. s. ISoFeel係佢地簽唱片公司前既名， 而家叫Fabel